人身在外國 今日24小時全天候同大家做文宣

俾人打記住大嗌
警察殺人 或者
便衣警殺人

港共政府又向外國抹黑示威者？大家入泥幫拖呀！！！

〔緊急方案〕急徵義務車隊：對付水炮車 接兄弟散水

Did Hong Kong Police Abuse Protesters?